一人N句比自己唔溫書既藉口

拋磚：盡信書不如無書

唔溫都識啦

最後一科relax啲啦

睇埋呢個post就去溫

要上連登, 不了

溫完都唔識 又唔會高分得去邊

無野好溫
利申聽朝9半考，完全唔知呢科有咩好溫

橫掂都溫唔切 不如養足精神仲好

屌 等陣就去溫書
都係打陣機先

唔想再溫

我好眼訓

學海無涯,回頭是岸

上年份卷咁難，今年一定淺
上年份卷咁淺，今年一定淺

訓陣先啦

溫書好悶
好想打機
xxx（電視劇）今晚大結局，睇埋先算
課文好難，不如索性上連登